Tvb今個月台慶

要慶祝下

最鐘意睇TVB

0討論 冷處理 等佢收視仆直

賀

佢

老

冷處理呢3隻字一股大陸味

未聽過大陸人講冷處理

同熱搜 小鮮肉呢D差唔多FEEL

真係唔講唔知

其實你唔講我地真係唔知
呼籲網民 商戶 市民係cctvb台慶晚熄撚左部電視佢或者轉台
我唔想出街食飯跟住見到個平行時空嘅紅色台慶

1119
應該有好多嘉賓入去？

關我撚事

習曱甴